Ahoj NN . 
VB v NN už skoro pět NN . 
VB se svim NN a NN . 
Naš NN VB v NN , VB to docela AA a AA NN . 
V zari VB Vp NN na NN NN , takže teď VB jako NN . 
NN ve kterí VB je na NN NN , QQQ . 
VB to AA AA NN . 
VB NN na NN . 
VB NN AA NN od NN do NN , od 9 rano do Cl NN . 
Pak VB do NN . 
VB v prace asi v 19:30 . 
Pak VB NN , nebo do NN . 
VB ve NN NN NN . 
O NN VB na NN , nebo VB nekam na v VB Vp do NN . 
Když nekam VB , tak vždícký VB NN , NN VB vedle našeho NN . 
NN se po na NN NN . 
Za NN VB ti zase . 
Ahoj , tvuj NN . 
